撈底日都唔撈底 明日起進入牛市階段

唔入市怪得邊個呀

邊有咁快牛市呀病撚線！

又燈

睇下美期爆升緊啦 勸你都係及早入市

#jable#l最最最後上車機會啦

今晚跌撚到閪咁

你依家睇多次仲講唔講得出

美指還美指 香港有國家隊大大力射上去

?

Arm ah